[行動] 唔該香港人同我佔曬啲制高點先

主要通道嘅天橋唔該同我企滿人
有狗就鬧走佢地或者搞9佢地

次撚次都俾佢地拎撚曬啲制高點掃射

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

d狗都識搵制高點咖 所以次次都一早霸哂d天橋